Grad Trip阿妹流出

88連登
又少個弱智
來生不讀Paul Sec

係我衰 我未Bam就盡情屌啦

一路好走

原來仲要係基嘅

連狗咪ban thx

你畀人bam關我撚事
屍照鞭

唔gay點要得落Nicole

你地五個諗到點拆未？

笑撚死
仲要改個咁撚柒既username

叉電啦屌你老母

連登唔會BAM貼BAM圖

咁我係柒嘛

來生不讀Paul Sec?

樓主唔係男架咩

PAUL SEC女校黎WO

你個post我會幫你留底

樓豬係5個入面邊個？

插頭好撚遠
聽日仲要返學fuck

屌

唔係5個入面

是但啦

樓主真係好on9

樓主，好想幫你含，含到勝負已分

On9樓主蝦完阿妹就想走?

你同你個4件柒頭fd都係快啲瞓啦 弱智學人上網

一路好走
學少啲大陸中文

笑人扮家姐開post
原來自己都係扮

你係.....Nicole??
你係...........Nicole??

好撚柒阿
男人老狗咁撚多手管女人野
仲要搞到碌柒咁
依家仲玩埋自爆
唔配做男人

扮男朋友柒過扮家姐好多

樓主條大陸仔俾我地笑9完就改個柒名 諗住玩自嘲扮冇事 依家又搏bam 真係好on9

欣賞樓主咁on9

哦！！
.....
哦！！

好似啲小學雞咁

00後

你扮男朋友就唔好笑鳩人啦

Anyway 同大家道過靚歉先
杯Zarina係唔啱嫁喇
但係佢都有佢西嘅地方
係唔代表杯人啱
不過18歲人西完人歉又冇道
仲開人ig開人相
我只可以話佢嘅舉動好正常同人之常情
可以理解
而我咁柒 咁冇point自己都過唔到自己果關
所以都係果句 勝負已分 多謝連登

有種柒係叫瘋狂沖出嚟柒

其實係大陸妹 好撚on9

聽日默書啊屌你老母，早啲起身溫書

如果嗰5個是但一個係你條女 我想講你條女真係好撚柒 睇你都係毒下毒下 冇女要你先是但執件豬西 仲要係免費處女都冇人屌嗰隻 bully人死全家啦

唉 細妹扮家姐 開POST都係貼大波妹J圖有美感

你個周華健 扮有男朋友開POST做架兩 貼就貼埋D死GAY佬屌屎忽圖 真係變撚態 樣由心生

定TB呀

希望自爆可以博君一笑
連登好耐冇啲咁爆嘅post

聽日見到呀妹點好你又男朋友佢又呀妹

咪撚分手，最好一拖五

冇所謂 就死全家啦

唉，個個乜「樓主家姐」就真係膠，講野
一舊舊。

但大家，我覺得唔好分咁多樣野去看待一件事。（未知「啊妹」係咪真，但下文先用啊妹代替受害人）

好簡單，「幾個人dum低人走咗去」係錯，係仆街先會做得出嘅行為，係欺凌，唔可以容忍。唔理事主（啊妹）嘅性格點，「欺凌」就係唔啱，大家要堅定啲。更何況係異地集體欺凌，個嚴重性可想而知。

我諗「樓主家姐」只係想focus「dum低人」件事，表達出憤怒，合乎情理。

好啦，之後我地想知「幾多人去，個老母咩料，啊妹閪格」，已經係另外嘅野，唔影響「dum低人 係仆街行為」嘅判斷。

1. 個啊妹 *如果 係閪，啊妹的確係有錯，要檢討自己。但個5個「朋友」有責任同佢講，（睇得出，啊妹當個5個同學係「好朋友」，源於 之前個5個同學表現出自己係 啊妹嘅「好朋友」，令啊妹以為自己被接納），個5個同學就應該諗下，如果個啊妹咁閪，點解自己咁撚虛偽去扮friend。

論「無品」，個5個同學比啊妹 有過之而無不及。 （因資料不足，仲未知啊妹係咪閪格）

仲要一撚齊去grad trip，個所謂「5女之一BF」（來自隔離post)講咩 「唔忍心拒絕」，收皮啦！唔忍心拒絕但忍心dum低個「啊妹」係外地一個人

虛偽。賤格。無恥。

2. 講番啊妹態度，見大部分人都話個啊妹閪格，其實上真係有待商榷。

睇啊妹ig嘅對話，問點解「你地走晒，做乜唔應我機」，又講埋sorry，完全睇唔到邊到閪。

到事後，wtsapp對話中，啊妹嘅言語係冷淡，但係應該。 大佬啊，你被人咁撚樣對待（dum低一個人），仲要好聲好氣問：「唔好意思啊，為什麼旅行時要丟低我啊？」？？？？ 佢地唔係朋友，亦唔係普通陌生人，而係傷害過你嘅欺凌者。

咩「合則來不合則去」、「過去咗就由佢」、「睇清朋友就算啦」，完全唔可以套用今次情況。唔通有人存心打你一巴，由佢啦過咗去？ 問個原因都唔撚得？仲要對方閪格咁：「你估下☺️」 真係把撚火。

佢wtsapp回答 算客氣架啦，粗口字都無。

3. 真係想大家代入件事（指 被人dum低），想像下
得番自己一個人係酒店，已經無心機出去，心入面諗咗好奈咩事，電話問對方又唔理/唔答，個幾日瑟縮係一角望住間房，突然無咗5個「好朋友」，好無安全感，只係可以喊

完全想像到件事帶黎嘅打擊，啊妹無係當地自殺已經好堅強。

呢件事係欺凌，集體欺凌，係已經發生咗，已經傷害咗，唔好用任何理由去合理化呢個行為，就算閪格都唔應該欺凌。

可以話「啊妹」係個閪格，但唔好令人覺得dum低佢係合理。

4. 個同學老母乜料就睇定啲先。

總結：大家要focus番5條八婆到，面對欺凌者，絕不姑息。

累埋其他人比人恥笑個樣
啲留言好仆街但我忍唔住笑左
又要落地獄了

屌你老母啦

人地女仔一個岩岩成年比你5條死O靚妹加一個中女老母掉撚左係韓國

好彩返撚到黎咋 仲係到講到好撚有道理咁 屌你老味

同佢講 你阿媽個波罩你 然後等佢嚇走

點撚樣西講撚到未呀屌你老母臭閪
Cheap到俾返d用剩嘅錢人

不乜撚野過呀你收皮啦 又唔見你同人道歉 講衰嘅程度你旅行先黎杯人仲西格
你返百度圍爐啦
宜家個point係就算個阿妹有幾西都好都唔應該掟低人地自己一個係外地呀 要反面嘅咪係香港嘈完先gradtrip咪預佢lor 去緊旅行先黎杯人知唔知自己有幾仆街 覺得自己無問題呢下先好野 又扮條仔開post又諗住貼人相想轉移視線咁 仲要扮得柒又講唔到啲咩去說服人 你同你另外個四件怪獸朋友人品咁差+弱撚智真係無得救

笑還笑，講返正經，呢班垃圾咁差嘅態度，等比天收啦

用腦諗下嘢
吾好用下體諗

根本就冇歉意不如咪撚道歉啦
又要扮受害者

就係佢冇自我檢討?
5個人冇主動同佢兜口兜面講有咩錯係有問題
但係老鳳要同佢講?
佢自己冇責任喺俾人慢慢疏離果幾日問返另外五個
佢唔問唔道歉然後自己一個行
之後屌另外五個唔理佢又有道理?
我唔合理化兩邊啦
但係兩邊都有錯
何況「呀妹」最後係搵咗個喺韓國嘅fd
而唔係一個人自己行
She made the choice

小學雞就讀多啲書啦，講野冇point，仲要on99咁

樓主你嘅存在就真係非常funny
人地話呀妹都合理d
一睇就知你地咁嘅尊容 仲男朋友

人地問完又叫人估下

我認同分錢果度係處理得唔好
但係佢地最後有扣返呀妹冇join果幾日嘅錢俾佢
係佢自己唔肯去隔離房攞
最後返到香港又叫春

我見到嘅西女人就係你地五隻怪獸
阿妹都係串柒柒姐，罪不至要喺外地杯葛人啊嘛

講咁耐你地都覺得自己杯人係理所當然，食撚屎啦豬西們

你如果真係佢地五個入面是但一個嘅男朋友，我會好敬重同佩服你，為民除害，但係唔好講禁多啦，嗰五個八婆做得出預左有後果架啦係咪媽咪成日同我講做人做咩之前冧下後果，記住己所不欲，勿施於人呀

//佢自己冇責任喺俾人慢慢疏離果幾日問返另外五個//

嘩你都幾撚大牌
你都識講慢慢疏離 咁撚知咩屌你老母

屌你老母 你一係5隻怪獸是但一個
係度扮男朋友開po 之後又話自己係5隻怪獸啲fd

樓主 我淨係想知點解你地覺得佢閪但要同埋佢去grad trip
你地明知佢閪又同佢去就預咗會有問題啦

咪問撚咗囉 又叫人估下 依家又屌人地唔撚問下
我真係R撚晒頭

屌你咩宜家係外地旅行呀 個阿妹點衰你地都唔可以掟低佢自己一個 你覺得唔gur咪一開始唔好同佢去旅行lor 平時你鐘意點杯咪點杯 今次你仆街嘅位係邊你知未 你試下比人掟係個人生路不熟嘅地方啊

推

唔岩Key 就咪撚叫人同你一齊去trip啦
幾個垃圾係度合理化自己所做既野
出到黎都係一班社會垃圾

回應下先啦大陸仔仔

佢cap果段Conversation之前另外五個已經同佢講過
叫佢唔好再Chur9人趕行程
明明有兩個病咗
佢係咁Chur9人行快啲唔係趕唔切
跟住又屌人衣著屌人徙時間
佢話唔介意行程點 Plan行程果時又叫哂春
五對一之類都唔同意 發脾氣
仲要鬧另外五個
係你地都受唔落啦
老鳳受氣咩
至於一個人周圍走
都18歲啦
又唔係去印度
佢自己又唔跟返隊唔同另外五個講野

佢係有責任要反醒自己 但係你地呢班「好朋友」又冇責任提出佢既問題你地不滿既地方？直接就杯葛冷暴力？真係虛偽到極點 睇死你地幾個遲早又係一個個比人杯睇下幾時到你 不過你似帶頭杯人個個八婆
阿妹最後搵到人一齊唔係自己一個就當冇事？咩she made the choice依家佢有得揀咩？
小妹妹你先18歲就咁黑心 大個都唔知點算
希望你唔好生小朋友 唔係既話應該好似vivian老母咁教出個仆街女

可唔可以po埋呀妹鬧佢哋窮啲po出嚟？

之前講過 佢唔聽

樓主
你完全係唔識得將啲事分輕重
將5個杯葛1個人嘅行為淡化
將個阿妹嘅個性無限放大 想轉移視線
我真心覺得你地好醜陋，就算今日比你地帶到風向
你地都係心地極差嘅人，學下點樣放低固執吧啦

收嗲啦 屌你老母
咁你依家係五件豬扒度邊個男友 定係朋友 定係佢老母啊

唔鐘意人返香港杯得唔得 一係就唔好受佢join 你地
去到半路咁樣杯法 係咪弱智啊

佢有錯咪照直講囉 一係一開始就唔好受佢
要扔低人都講聲啊 屌你老母好好玩？

你五個等我地慢慢起啦 仲想洗？

俾啲record出嚟睇下先啦，你講就係咩？

最尾嗰句笑撚咗

錢又人地有份夾，野又唔撚同人講，杯葛完人仲想佢做死狗跟住你地啊？你地都唔撚同佢講野佢仲過黎你地間房做咩？講到佢杯葛自己咁

咩叫去返間房拎就得，屌曬你地老母啦，你地真係好嘔心，仲嘔心過你張bam圖

其實啊妹冇po佢5個fd嘅相好冇

講過咩？

樓主你個名真係改得冇錯
同大陸一樣鍾意將自己做既野合理法

5個杯鳩人放係自己房,叫人入黎拎
真係撚狗撚到極點心態上都係衰架啦
btw你講黎講去都講唔出呀妹點西
係咪串你地兩句咩溝唔到韓仔就要道歉?

不過我都明,5個客觀地睇絕對係樣衰既女仔,比個整體質素好少少既女仔串依d野,聽落係唔好受

佢地喺韓國一路行一路俾人Chur
之後面對面講叫佢唔好Chur唔好係咁屌
唔係txt 點Record
所以佢地都冇evidence俾到自己
anyway都唔需要evidence la
真相得佢地6個知

想知點解你地覺得佢閪但要同埋佢去grad trip
你地明知佢閪又同佢去就預咗會有問題啦
Btw 其實唔係呀妹po你地岀嚟

搞撚大佢啦 聽日就同學校嗰面講
如果入大學就追擊到你五隻怪獸仆街

發覺樓主啲思維好有問題，打橫嚟講，明明夾份恰啊妹，唔理佢仲講到啊妹唔主動搵返佢地，屌你老母，你讀過書未架

咁佢地把西口唔識講？要自己靜雞雞走左去？

有fd病都Chur9人行快啲
一路去Trip一路屌fd
Plan行程5對人 發爛咋
同佢講完咩事之後
Sorry都冇句 之後又唔出聲

柒頭不如你回應下先啦 你明知佢西開仲要同佢一齊去旅行？你係犯賤定智障？ 去左都算個阿妹有幾仆街都唔爭在忍埋個幾日啦係咪呀 返到香港你想點咪點 點解係都要中途扔低人？仲要係你自己一開始應承左比佢join

阿妹幾仆街都好 你地講清楚各有各行咪得囉
唔出聲就咁扔低人地 好撚有趣？
唔講仲當你地怪獸幼稚園grad trip
已經樣衰 心地仲咁差

你咪其中一個囉

我睇完同巴打一樣反應，嗰五條八婆點解一開始禁臭串，做咩上左連登即刻變鵪鶉，有道理去到邊都有道理架喎，你地五個存在就真係好funny啦，係韓國人多就恰人地得一個，連登人多就變鵪鶉，垃圾，最撚憎呢啲持住自己有幾丁友就恰鳩人嘅垃圾

等同約埋一齊行山丟低人, 然後人地仲on99咁等你

plan個陣都知出事點解仲要繼續扮fd去
講到咁撚西就一早講分開玩我地行程理念都唔岩

其實果五個係知佢冇乜fd
咁呀妹當佢地係fd
有時候又對佢地幾好
咪俾佢join
點知一齊去GradTrip之後就頂唔順
西到癲

其實你係咪五隻怪獸其中一個?

擺明啦

有時候又對佢哋幾好

然後你哋就咁樣對人？

又呀妹 又朋友 又男朋友

所以係果五個都有衰囉
唔識拒絕唔識相處
但係未至於要俾人繼續屌
甚至扮家姐po連登
唔遮名
俾人起底

狗咬狗

痴線，你都識講阿妹有時都對佢地幾好，西都係幾日姐，個女仔係外地有咩衫長褲短，你地個五條八婆點同人地老豆老母交代呀

friend黎架喎 friend可以係人背後玩咁多動作架咩 friend唔係應該要開心見誠架咩
同佢講點解係老馮？

做朋友係咁做架咩

咁大個人仲玩呢啲小動作
有乜不滿想分開玩客客氣氣講唔得？
你地講到佢咁閪 應該可以大條道理攤牌架
做乜偷偷摸摸 粒聲唔出走左去
就咪佢點閪都好 你地都唔應該粒聲唔出走左去
唔好合理化自己行為唔該

咁你係佢男朋友 定係朋友 定係其中一個 定係佢阿媽啊 屌你老母 仲係度扮

屌覆黎覆去都覆唔中point
咁點解要中途扔低人啊
明唔明咩叫中途呀 明知佢西都比佢join你自己就要食返個後果架啦 都話你要杯就返香港先 唔應該係外地由得一個女仔自己一個

係佢地衰嘅
又要覺得西又要繼續同佢去

不斷屌阿妹有幾閪 然後掩飾你地自己既行為
我想講無論阿妹有幾閪都唔係你班撚樣扔低佢自己一個既藉口
講緊唔撚係香港 係韓國呀屌你老母

睇個格同樣都知無人會溝啦 一啲自知之明都無

就係冇fd到咁
所以又佢地一齊去Grad trip果刻已經錯咗

中曬point 柒頭樓主肯回應未

妹妹還左錢比人未啊？

可能啊妹真係好閪嘅性格但其實認真講嘅而啲trip係可以睇到人心但點都好完左先斬欖一定唔會tum低一個人係異地

總之我係有錯，但佢錯得仲多
所以佢仆街d
係咪咁?

同d性格西既人去旅行又真係好難頂既
但係掉底人一個點講都講唔通
打和啦好嗎

你呢啲死賤種支那，早死早著啦

答我未呀怪獸 屌你老母

痴線，掉低人仲要求人哋去求返佢，當人狗
真係唔知邊個閪喇

屌你識講老馮受你氣，真係原句還返俾你
癲撚到要人俾你哋排完，搵唔到你哋，電話又唔理仲想要人搖尾乞憐咁樣去隔離房拎返啲錢呀？
就算真係咁唔滿意至少講聲同即刻俾返啲錢人呀

而家仲串撚過狗咁話淨係俾到won人，會唔會over左呀?
喺韓國撚完一次返到嚟又要俾你再撚呀？

你地成班仆街唔單止樣柒 心更柒

咁冇預佢西到唔理fd病係咁走
一路行一路屌
屌足頭幾日家嘛
去GradTrip求開心
咁Expect佢自己諗點解
Expect佢主動少少都有問題?
至於做法上另外五個實有錯嫁喇

比人起底呢個報應非常好，你地五個八婆要人過得痛苦，今日輪翻到佢地咪幾好，唔撚係冧住杯完人，鳩up兩句咩唔識拒絕同唔識相處就算呀，俾人屌就一定架啦，衰唔緊要，錯就認，打就企定，唔洗上離鳩up，一開始上離道歉咪得囉

阿妹無人叫醒喎人地打成十幾廿個電話都無人聽又點計先
唔跟隊 點跟呀

佢衰先 所以我唔算錯

假切你殺咗人，無論你講咩都好，講個死者點衰都好，都唔係殺人嘅理由，明唔明啊？

原來一個人係咪西格真係有樣睇 人品咁差唔怪之得你地咁撚樣衰 相由心生

未至於
你試下無啦啦畀人係外國扔低幾日 我信你會仲嬲過本身個樓主啦
唔好同我講咩 韓國咋嘛 每個地方治安幾好都唔代表100%安全啦 香港間唔中都有新聞講強姦啦 一個女仔 又唔係當地人 就更加容易出事 佢今次冇事係好彩咋 有咩事你地5個+個老母真係死幾多次都唔夠
仲有 佢冇po你地張相出嚟 第一個po嘅其他人嚟 你去返原po 睇 好似係#478

你省啲啦豬西 你五隻豬點對人自己心知肚明啦
幾個人一齊去旅行鬧交呢啲事 就經常都會發生
但做到好似你地咁仆街嘅真係第一次見
真係相由心生 18歲就心地咁黑 抵你地五個生到似恐龍咁樣

其實佢之後有唔覆機?
然後另外五個覺得佢可以而且想自己一個?

根本個5個人就無當呀妹係fd
好似可憐呀妹無朋友 咁恩賜佢同埋自己一齊去grad trip啦咁
去到就發現唔夾 又鬧交
好心一係就講清楚分開玩 一係改行程啦
係外地玩杯葛
一陣呀妹係外地出左咩事你地良心過唔過意去呀

還咗 放心 足數

Fd

真係抵撚死
你地咁鍾意人多蝦人少
宜家咪俾你地試下囉

至唔至於就見人見智嘅
我都覺得就算呀妹閪都未至於要咁樣dump 低人一個係外地啦

你表達能力差撚到
學好啲中文先啦 屌你老母

識到你地真係慘撚到食屎，要被bully嘅人求你理返佢，你係咪有撚病啊

真相得佢地6個知你又會咁口響架喎

屌話你弱智真係無講錯 講緊條女幾仆街幾衰都好你都唔可以掟低人地自己一個係外地啊 咩叫至於另外五個 講到輕飄飄咁 知唔知自己有幾大罪 仲好意思繼續扮落去

連vivian老母都覺得咁樣dum低人地個女係無問題？

咁樓豬你係elaine,vivian,nicole,barenice定係helen個’BF’呀？
而家啲中學生真係笑撚死人 都畢業啦長大啦玩埋啲咁嘅野搞呢搞路

你開頭話係男朋友喎？？？
思覺失調啊 豬扒？

我都覺得樓豬呀妹未至必要俾你地dump 低係外國喎

樓主咩事，趁未畀人ban有冇人講下

仲玩角色扮演，咩年代

最唔撚應該有朋友係你地幾個八婆呀

你都on9見你哋唔撚覆咁撚多次，唔自己一個行可以點？
搵咁多次你哋都唔理啫係擺明你哋唔想理佢，唔想再一齊個trip啦
仲想人覆你機講我喺邊度咁呀？

第一步呃左人地信任
第二步一齊旅行
第三步杯葛佢

識玩一定咁玩
作為一個人我做吾岀囉

越睇越嬲 依家d 00後係咪真係咁樣做人
個5隻恐龍好肯定係香港一早已經唔鍾意阿妹但扮晒野唔講懶係好姊妹咁 實質暗地裡成日講佢是非我明女仔圈子是非多 但係唔該一早唔妥人就唔好扮野扮fd 接受人對你好既同時都要接受人地既缺點 可以話係阿妹傻鳩以為你地真心朋友 一直痴住你地玩 係香港大把機會絕交 係要去到外地先扔低人一個？
將心比心被人扔低既係自己你地會點做野之前冇諗過既？學校點教你？入到大學既唔該好好學下點做人先出社會

咁佢都話係家姐

都痴撚線
你開完呢2個post
只會令其他5個人受罪

好彩阿妹平安返嚟
唔係你班仆街真係準備被自責折磨一世
不過你地都唔似有良心既人

呢單野如果可以用4隻字總結

就係 相由心生

我都有朋友係00後
但成熟好多

樓主都講咗啦，佢哋想阿妹狗咁爬過去乞返佢哋轉頭嘛

唔想屌你
你自膠啦

乜尻慢慢疏離 你班仆街擺明有機會bully人啦 我就唔信幾日旅行就會去到咁盡喇
完全唔明佢有friend陪就無問題 唔係佢自己make choice啊姐姐 係你班仆街逼人咁揀咋 你最好慶幸佢有friend 唔係一早自殺啦on9
between扮男友真心柒好多

勸另外四個一齊杯呀妹果個先恐怖
我唔信五個咁有默契一齊杯

認喇咩
樓主啲口吻一睇就知係名校臭西格

應該係Elaine

有口話人冇口話自己
一早話咗果五件恐龍點會有男朋友

你地班八婆係唔係人黎架仲係度死撐
無撚病呀？

無friend到咁又會同人去grad trip
預咗做friend會咁對人正常想佢好係諗辨法教好佢唔係玩杯葛喎

同埋我睇返原po個elaine話當佢係好朋友黎架喎

本身個post爆咗咪由佢沉囉
自己又開個新post出嚟畀人推
真係話你唔係弱智都冇人信

你呢啲真係豬隊友
佢地5個真係多得你唔少

（雖然我覺得你係其中一個）

男朋友柒啲定家姐柒啲
男朋友
家姐

一定係有一兩個係到數阿妹其他就和應
係囉 佢真係好衰囉諗到d閪聲

以為會即bam
點知連尼住瞓咗

你個大話精無曬信用啦你 躝啦

個5條女睇得自己咁高好似訓導主任咁問你覺得自己做錯咩 要點改善
要呀妹黎討好個5條女

屌你知唔知自己講緊乜撚野 就算佢屌乜撚都好都冇可能咁樣dum低人係外地呀 講緊外地呀 已經唔係講緊邊個錯係反映緊你地人性出現左問題 咁西面點唔妥佢都冇可能咁樣做啦下話 真係唔知點屌柒你好

屌你老母死基佬

樓主可以講下vivian老母係呢件事入面扮演咩角色嗎？

LF2都上熱門

好柒 但樓主又要覆住推

條友擺明係5個豬西入面嘅女性FRIEND
見細妹扮有家姐佢地又扮有男朋友啦
一直講野都前言不對後語
仲話自己讀St. Paul's

佢地五個衰到癲賤到癲都好
係處理錯嘅
但都係果句去個Grad Trip邊有人想有咁多野
真係排人好開心咩
冇人知阿妹有幾西
冇人知另外五個係咪真係冇俾機會佢
冇人知阿妹係咪純粹俾人Bully
冇人知另外五個係咪真係唔識處事所以留低人
冇人知阿妹啲Cap圖有冇加工過
冇人知另外五個係咪睇連登淆哂底唔出聲
其實局外人包括我都真係唔知真相
純粹我知阿妹真係平時好西好多是非
所以有既定立場
不過點都好
真心想大家唔好搞6個女仔
佢地搞單咁嘅野應該都真係淆哂底啦
咪俾佢地自己解決囉

我睇到啲巴打屌柒個五條豬閪睇到心都涼(男朋友)冧住上離鳩up幾句就會收手，傻的嗎？係呀聽日出街大把人認得你地五個八婆呀，最憎人多蝦人少，個時可能分分鐘有生命危險，鐘意恰鳩人呀嗎，現在成個連登恰鳩你地五條豬閪，爽嗎？

推到樓主認錯 有無仁兄擺一擺返個五件柒頭圖上黎 鐘意自爆呀拿

連登不嬲唔會ban㗎啦
係ban都係得幾日
同ban嗰時最多咪剷咗個回覆
即係冇咗#1
但個post都會照喺度

格閪一件事
總唔可以呢頭話呢度等 轉頭成班走晒留低佢一個咁痴線

其實啊妹相比起五人幫尼講算靚

其實所有嘢都係你哋自己攞嚟
平心而論 旅伴閪真係慘過食屎
但絕對有其他更好解決方法 而唔係掉低人
如果你地當初可以成熟咁處理
仲可以大大聲上嚟開post呻
而唔會淪為到被人狂屌 起底 過街老鼠咁
大個女喇 要對自己做過既嘢負責
希望你上左一堂

鬥吹呀家陣 即係佢衰先架 我跟住衰唔係我錯咁話啦喎

肯認啦咩

我淨係知你cap唱衰阿妹啲圖一定冇加功過
雖然最尾變咗踢爆五條友衰野嘅圖

樓主係咪有精神分裂，講d野全部前言不對後語

記住,下次5個毒女自己圍內玩算啦
睇相睇得出5個女仔衣著妝容都未搞得掂
加個有d港女feel既呀妹落去係一定玩唔埋
睇打扮都知大家唔同路線
再講,睇埋依兩個post可以睇得出至少其中一個同弱智冇分別
1.唔識說服人
2.諗到咩就講咩,自以為講d咩都對自己有利
3.想扮男人但打出黎d野都係女人style
總括黎講,5個可以咁撚齊心圍埋一堆,應該5個都係思維上古撚怪怪

同埋,其餘四個真係比你累撚死

其實算好...
出到嚟做嘢職場如果都玩小圈子杯人
你睇吓隔離post
派晒街招添呀

你搞9人先㗎喎 你先係po人上嚟㗎喎 好撚on9啊屌

我想講 其實你咁既樣真係溝唔到韓仔
巴基斯坦都未必得

屌你老母啦
咁你上個post 又開人相 又講到阿妹畀人杯係抵死
仲扮曬男朋友 講到單野好熟咁 你明明咩都唔知
咁關你柒事啊 收皮啦你

咁你又開po? 樓主真係好趣緻

hi Elaine
你地啲報應都未有啊妹受嘅痛苦十份一
咁快想甩難？

香港就係多得你呢啲欺凌者
另一個po職場欺凌又係
欺凌人真係好好玩? 換轉係你俾人欺凌會點?
真係嬲撚到我

你唔出呢個post 件事已經沉緊啦
都唔知邊個搞事

你有份挑起事端
依家又叫人比翻佢地自己解決
做人咁矛盾嘅

樓主而家又戴晒頭盔

呢五隻賤種支那雞，我諗呢單野咁爆，推得咁快，基本上你地出到街都大把人認得你地種種惡行，他朝君體也相同，對你地前途，入大學，groupmates,出嚟社會做野，未來人生都有好大影響，好自為之。

你就想

你都真係幾死不悔改架喎貼人阿妹張相係你
叫人唔好搞佢地又係你
所以呢道德高地你攞曬佢啦柒頭
嘩係呀好威威呀 瀨低個friend係外國

幫撚硬你地出名啦

如果係覺得夾唔到
成熟做法應該係三口六面講清楚你5個人係咁慢架啦
你如果想chur自己去chur
如果一齊就跟返5個人嘅步伐
咁先係畀人make choice
你而家嘅做法就係唔聲唔聲杯人
仲要攻擊人 針個人 話人funny
呢啲就係明乎其實嘅bully
係最撚缺德嘅行為

老實講
就算係單睇你嘅片面之詞
都只係睇得出個妹係有少少太過直
同埋比你5條港女energetic
因為大家都女仔
唔會好似男仔咁就你
就變到有啲軍訓feel
最多只係性格不合

反而睇你5個啲對話就睇得出真係閪格
係食屎臭八婆

你覺得5個杯一個實係一個嗰面有問題
但更有可能嘅係
嗰五個本身有問題而嗰一個係正常人
正常人反而畀仆街嘅眾人bully
一啲都唔奇

收皮啦屌你老母

犀利 覺得自己未至於要比人屌
扮家姐係柒 但未算係咩大問題
人地態度差 你地又何嘗唔係？ 人地唔知咩事你仲叫佢估估下
唔鍾意趕行程咪plan嗰陣出聲囉甚至咪撚同人去囉 人人價值觀唔同 有d人覺得去旅行唔好浪費一分一秒又唔得
好明顯連登就兩邊都有屌但係你地仆街d咪屌你屌得大力d囉
你地咁仆街又唔認錯 仲好意思屌番人轉頭 似足d新移民
果然係大陸人

你扮夠局外人未姐到底
頂係人格分裂成日覺得自己唔係個5個豬西其中一個啊？
你自己開得post爆多d野上黎玩大左依家想連登巴絲收手？
唔好咁天真啦

佢阿妹衰到癲賤到癲都好
係處理錯嘅
但都係果句去個Grad Trip邊有人想有咁多野
真係比人排好開心咩
冇人知阿妹有幾西
冇人知另外五個係咪真係冇俾機會佢
冇人知阿妹係咪純粹俾人Bully
冇人知另外五個係咪真係唔識處事所以留低人
冇人知阿妹啲Cap圖有冇加工過
冇人知另外五個係咪睇連登淆哂底唔出聲
其實局外人包括我都真係唔知真相
純粹我知個五件柒頭平時好西好多是非人品仲差到貼地

調轉角度送返比你 打得出啲咁嘅野睇得出你仲係無悔意唔知自己錯係邊 既然你老豆老母唔教你就辛苦班巴打絲打啦

樓主講嗰啲嘢令我諗起個tg msg啲logic真係一撚樣我諗應該係同一個人嚟唔知我講得啱唔啱呢

好啦好啦 下次唔好啦elaine

有咩爆

Nicole
夜啦 瞓教喇

所以呀妹冇講錯你地

屌你老母啦, 啲錢係人地交低畀你, 你要人地去搵返你拎? 你冇撚嘢呀?
仲有呀, 你地杯鳩人仲好意思叫人去你房拎? 容乜易入到你房被你5隻怪獸殺撚咗搞多單陳同佳案?

屌你老母躝啦垃圾

推到樓主真正知錯為止 仲好意思話未至於比人屌？

有無懶人包

你都識講求開心啦 而家比你掉低嗰個係咪好撚開心呀on99 冇預佢西 有早知冇乞衣啦屌你 同得人去就咪撚掉低人一個
我掉鳩你一個去印度比人屌屎忽你開唔開心呀咁

我唔洗知禁多無人知，我淨係知您地五條八婆差啲搞到人有生命危險，毫無朋友道義，更加唔似係一個人，人地乜春野衰都好，唔撚係要搞到人地錦呀，淆底就更加要挽大啲啦，阿妹更西都好，佢都係一個人，佢都有對過你地五條八婆好，你地個下要錦做，有今日都好合理姐，你地五個當初有無放過阿妹？今日憑咩要連登放過你地？

竟然五個係無一個係好樣少少

本身見一開始個個自稱受害者呀哥既樓主講野on99咁諗住等對家上水收佢皮 點知對家仲撚on9

more

手足有料

可能個5個女仔一齊發花癲幻想有韓仔黎撩佢地
點知俾呀妹串一串 就嬲嬲豬了

9估 nicole個樣最bitchy ass

你夠係度叫緊春啦你又唔屌下自己？

其實掉人響自己唔熟悉的地方，分分鐘俾人姦殺咗都冇人知。

唔理邊個講野on9啲啦 講道理都係對家呢5件垃圾最撚仆街 仲死不悔改 一定全力狙擊

Nicole唔回應下呢件事vivian老母點教你地玩？

都話班八婆同人性格不合，就自以為可以企喺道德當人狗咁撚

elaine都可以有得fight

有冇懶人包？

推到五大柒頭入大學俾人杯

屌你老母死番5p啦
挽你老母
禁你老母
錦你老母

五隻怪獸諗住入邊間u
定係Ive asso

祝佢班撚樣only u啦

你都唔知真相就收皮啦咁多野講

人數咁撚簡單都傾足2個post先有結果
我見到你都想嬲埋一份
成件事呀哥定家姐先最最最仆街
放哂人地上網
7個人比你玩撚哂
仲有老母男朋友家姐細妹玩夠未
真係理直氣壯就唔會講野1999
根本樓主and妹 都身有屎
分分鐘呢到係事實既一半都無
不如搵個識中文既人出黎先講

齊齊Fuck u

五隻怪物啫無女仔

相由心生

韓仔會撩呢五條豬閪，真係on撚99，做人唔好禁不知量力先得架，呀妹真係完美講出事實

其實人地都問到出聲，仲狡辯話唔知點開口
講真你地五個人對一個人，點睇都係一個人嗰邊難面對啲啦

Agger

sor手快快，成日打錯，多多包涵，嬲得濟

記得首爾地鐵站有發生過隨機殺人事件 唔係靠嚇

鬼係唔知真相咩擺明5大柒頭其中一個啦 仲係度扮 網上面比你扮到又點？都唔會將你係個又柒心地又差嘅大仆街呢個事實抹走

雖然唔啱聽
但韓國同中國唔係差太遠

人都已經唔靚 重要心地差 返去5個人圍爐啦

追追下post見到你say個hi

btw 呢五隻怪獸真係相由心生

廢j絲
睇到個on9真係忍唔住出聲屌

垃圾樓主咪撚潛水呀 返黎回應呀

唔岩聽既說話你想唔想聽

好難想像有人會自信到
以為外國人會一見鐘情自己
我覺得5個女仔咁講只係一D自嘲
但只真有呀妹on99當真
仲串番5個女

去韓國金泰亨點會理你地五個啊 咪撚玩啦

唔駛驚一定幫你地推到1001開埋新post又點話咁撚鐘意杯人不如你地都試下

小朋友
你話佢平時好西
咁你又同佢一齊玩？
仲要一齊去旅行喎
去旅行喎 唔係行個街食下飯
知你地唔鍾意佢
咁如果為佢好想佢改
會唔會係旅行期間咁做呀
根本你地成班杯葛人

唔洗扮啦
知得咁清楚
根本係當事人
咪話咩局外人啦

po plan行程個d對話囉 咁又可以比多樣證據喇 如果唔係淨係睇得岀你維護緊你條恐龍女朋友

你自己都有答案啦

樓主聽朝要早起身返學呀

根本佢就係條恐龍

我相信從佢地嘅行事方式同智商推斷應該未去到自嘲嘅境界，我相信似係發花痴多啲

返學做風雲人物啦恐龍杯人杯得咁撚開心

人地Grad trip完 仲返乜學

我隻大眼仔

樓主 聽日返學記住叫埋你啲同學仔同我地一齊熱烈討論啦

其實5隻恐龍仲敢唔敢繼續讀書日日返學比人恐龍 八婆咁叫

啱啊 自己行都好過同你哋班柒頭去行喇 大佬五隻怪獸咁性格又差仲要同你哋道歉問你哋錯咩咩 道乜9啊 人哋有frd係韓國係bonus 冇佢個frd 有冇諗過阿妹感受啊
而家啲00後 救命 自我中心到

睇佢地個死人樣咁撚厚面皮一定唔驚啦

啱呀見到施虐者反被施虐好爽

成晚唔瞓都同你推爆

點解可以咁撚噁心你柒唔緊要 唔好ff自己有男朋友得唔得 真係頂唔撚順

澄清樣野先
因為真係覺得自己好柒
唔係當事人但係度9up
佢地6個瞓哂其實我自己都問唔到啲咩
佢地係有唔啱 我代佢地喺度講聲對唔住
我之後都會同佢地6個講對唔住
因為我搞到佢地7咗
連登主要風向都指我係五個其中一個
但係我真係唔係
信唔信都好
我唔係Nicole唔係Elaine唔係五個任何一個
我唔知做咩可以令6個好啲
純粹見到5個俾人起底有啲嬲
因為佢地五個平時都唔係咩衰人
呢個會係我最後一個cm
因為我發覺我講多錯多 唔想再害佢6個

佢地都唔會喺連登上水嫁喇
全部del哂
所以唔會有人喺連登知道後續
對唔住 多謝大家屌醒我同6個

5個女仔就可以自嘲
阿妹就唔可以係講笑？
我覺得只有你on99當真
阿妹呢句的確好串好撚討厭 不過欺凌5子唔鍾意咪同番佢講話呢句好銀耳好冇禮貌囉 喺背後搞埋咁多小動作

返古代未呀interview 見撚到佢哋個樣都彈鳩返出去

都唔知你正義撚上身幫人開post做乜鳩
係要搞撚大件事
知唔知個柒字點寫
唔識寫去照鏡啦

樓豬咪再講 愈講愈禍
錯就認打就企定啦 係咁扮曬認錯然後又射返隻獲落「樓主呀妹」到 原本都覺得係咪隔離po事主片面之詞 但到呢個po 你5條友都九唔撘八 根本就唔知道自己錯係邊

係咁話人地西又咩expect佢可以自己一個又話咩she made the choice 揾咗個frd 又賴話咩佢唔揾你地 你知唔知自己講緊乜柒呀？將心比己啦 成個trip咁樣比你地杯 是問比人杯嗰個邊再敢同你地繼續一齊玩呀
唔係人人好似你地咁厚面皮㗎
你地咁唔鐘意點解唔三口六面拆掂佢 要等到旅行去到異地先咁玩鳩人？你地唔見得好好咋喎？

毫無分寸 有咩事你地付責得起？唔鐘意人唔係咁樣做小動作 唔係咁樣置人地於死地去到咁盡 唔係下下都係咁 再者樓主呀妹做咗啲咩令你地要咁決絕？真係願聞其詳

你地做咗嘅嘢已經收唔返 你地五個做嘅嘢有冇諗過對人幾大傷害？有冇諗過會留下幾大陰影？讀間咁嘅學校但智障 人都唔識做 毫無分寸 好低莊 好幼稚
好心照下塊鐘望下自己幾醜陋 再好好反省下自己先

［member] 各位 我向大家宣布 呢到冇三百兩㗎[/member]

欺凌正仆街

柒撚到on99
原來呢個世界真係有咁多冇腦嘅人

五隻怪獸

其實樓豬係咪都係五隻恐龍嘅仇家
扮幫手其實想整撚死佢哋

知唔知GradTrip對一個中學生黎講係幾重要。
好多人一生之中畢業旅行係得一兩次。
有邊個唔係希望同最好嘅朋友，係各散東西之前盡情咁樣玩幾日。
「啊妹」同得你地去GradTrip就證明佢係當你朋友先會同你地去。你地咁嘅行為同你地中學報警趕人走班老師有咩分別，差個幾日點解唔可以做吓樣，grad trip之後你地大可以唔使再同佢有咩聯絡。
咩有喺韓國嗰邊嘅朋友同佢行跟本係你地唔想為揼低佢一事附上責任嘅藉口，點解人地無啦啦要搵第二個friend你哋自己心知肚明。啊妹係lesser of two evils.

笑撚死
你乜水呀，代佢哋道歉

右二八婆個ig
條女細細個已經好仆街
利申：小學同學

呢樣真，好撚憎見到呢啲仆街，持住自己一時人多都恰人

睇到啲笑笑口合照，仲要唔係好耐之前
好難想像嗰五個根本笑裡藏刀
反而阿妹只係直腸直肚

第一我就唔撚信架啦 第二其實你都有份搞到個阿妹比人起底 唔好借啲易幫個五件搏同情

唔撚知咩事就成班八婆恰鳩一個人
屌曬佢哋老母 vivian老母屌多兩錢重

又話咩訓哂教
但又可以del IG post
極有可能係Elaine喎

可能佢啲朋友睇完連登嘈醒曬班恐龍呢

磨牙

仲要柒到幾時....

6條女都係八婆格 老母見到炒大鑊唔識調停
疑似男朋友就on99搞屎棍 疑似阿哥/家姐就語無論次
甚至部分連登仔都係一味人身攻擊笑人個樣唔撚係正面討論
真係好撚冇腦

條友講啲野
好此地無銀

咁樣就可以作為藉口？遺棄一個剛成年女仔係語言不通嘅外地？冚家剷，依家個問題唔撚係個女仔講嘢係咪衰格，係五個女仔同埋個老母嘅問題。出得嚟旅行就要互相照應㗎啦，一早唔妥又唔講清楚，又話唔識拒絕，去到又識遺棄人。先唔講個五個女仔都係啱啱成年，個老母係咪戇撚鳩？一個成年人忍唔到一個細路女喺面前鬧你，繼而連同自己個女同埋其他女仔遺棄人？就算講嘢有幾衰，作為當中唯一一個大人，係咪應該有成熟嘅思想啊？冚家剷，韓國就好撚安全，就冶安好？佢哋自己都將真人真事拍出嚟啦，名都比埋你，《素媛》，屌你老母邊撚到都有變態佬，你哋五個女仔加個成年人，唔識分輕重？個仆街老母，你個囡唔鍾意人就可以隨意喺外國唔理人，人哋個女唔係女啊？人哋一陣俾人捉咗去禁室培慾、先姦後殺咁點？唔講咁嚴重，就講俾人搶錢、搶護照都已經仆街啦。佢哋成班用邊度諗嘢㗎，有啲咁嚴重嘅後果都唔知咩？好彩而家人哋安全返咗嚟姐，唔係嘅話你哋可以點賠返個囡俾人？

恐龍仇家扮幫拖其實想玩死佢哋

起底姐，你地都係咁杯人啦，打和囉
做咗啲咩咪承受返啲咩囉 怪邊個
Elaine you made the choice

宜家就淆底希望大家唔好搞鳩自己？又唔見gradtrip個陣有良心啲唔去搞鳩個細妹？咁快就想不了了之你都係發夢吧啦

連狗咪撚del呢個ac啊del就del呢個po或者第一個cm好啦
要留返比人睇下樓豬同五個bullies幾撚柒

屌你真係躝返入你老母個閪度啦
講又講唔出阿妹究竟點西
話就話有錯但係仲大條道理咁搏嚟搏去
本來阿妹都柒架啦 點知你仲撚on9

一邊話唔合理化兩邊行為，一邊話個阿妹點衰點衰

我相信你唔係五個女仔其中一個
就一定同果五個女仔有仇

老實講原post阿妹講野算好客觀，客觀得黎幾客氣添
唔比人笑下真係當自己上菜

做乜鳩呀

Ig冇野睇咪睇fb囉

放多啲圖啦

我撐廣東歌
更撐欺凌

唔知王家燕Elaine wong媽媽知唔知自己個女帶頭欺凌同學呢

真係一山還有一山低
本身樓主妹由受害者慢慢變始作俑者
俾人屌緊扮家姐又語癌又智力有問題
可信性急跌 面對幾百個被質疑既回覆
呢個時候你個on9衝出嚟開post扮5件欺凌者既男朋友
數9樓主妹有幾閪 又po相po ig反擊
點知完全無point俾人屌到仆街
唔潛水之餘再開呢個po玩自嘲但又繼續數9樓主妹
雖然5個掉低1個響韓國真係點講都唔撚啱 閪撚到呀
但樓主妹個邊炒炒地車 扮家姐個下奶哂撻準備潛水
你唔撚衝出嚟既話 其實樓主妹好大機會收皮
唔撚知你係咪個5個臭閪既其中一個
如果係 都叫心甘命抵自我引爆俾人屌
1個出嚟講起碼唔撚做縮頭烏龜
但如果唔係 你呢個豬閪朋友真係累死佢地
當事人都未撚出聲 你衝出嚟幫唔到口之餘
令到更多人屌爆佢地 你話你 消失啦豬閪

唔好騷擾人地阿媽呀 唔好pm 佢 真係唔好呀

定係依個

算啦 拎埋人哋老母出嚟又過份咗
利申 非打手 (追故模式可以睇到我一直屌緊樓主)

( Show Blocked User - 大陸仔仔 )

阿妹係唔識做人，但你地係人品差，前者有得教同撞板去學，你地呢啲係冇得救

Grad trip
如無意外即係識左六年，唔會去trip途中先知佢閪掛。
我明有啲人性格真係差，你覺得佢閪格可以叫佢改，佢唔改可以直接屌柒佢，但一定唔係去緊旅行途中咁樣杯鳩佢。
係香港未去旅行一定可以有一百種方法賣甩佢唔同佢去，點解要係旅行途中一個語言不通既地方掉低人，出左事係咪你賠番個女比人？

應該上面個個
Post d野好毒

唔知屋企人知道佢咁杯葛人呢[img]

我真係唔信佢地唔識拒絕
中學最興杯人私底下開group約嫁啦
咁樣賣甩人都做得出會未試過
人唔笑狗都吠

平常人一段「道歉」十句有八句都係攞嚟話返人轉頭

繼我話 一定係呀妹一個排斥哂六個
呢個我一定信
份人係點 學校一早知啦 點解仲一齊去

另外 呀妹最後一定好多真心朋友
西還西 係碼夠真

其他就咁撚虛偽 慢慢都散

你都真係on99

你家陣杯人退錢係咪應該比少少誠意拎去比返人呀豬閪？當人地係狗仲要叫人過黎拎，你當自己乜水？五隻狗乸

露哂底喇傻閪
扮夠「男朋友」未
上面你連續幾個留言都做到
「即時講返當時嘅細節」
完全就係在場嘅人先做呢種回覆

我就唔信你女朋友講返件事會講到咁仔細
而你又記得咁仔細

00後笑撚死人

咁你仲衝出黎推po做乜？局外人
6條女都多得你唔少

好mean

人地阿妹冇老母嘅？

成日話00後點垃圾 今次真係大開眼界
連基本人格都冇埋

明知阿妹西都比佢join 你啲frd都有問題啦
唔知阿妹有冇加工過 咁咪叫佢地擺對話圖囉
事實係佢地真係bully人 扔低一個女仔係異地咁屌鳩佢地有咩問題
仲叫阿妹唔好再放對話圖 擺明理虧

00後加崇韓狗
弱智既代表

五隻怪獸 真係相由心生

臭寸 就等於可以用呢個方法去報復阿妹？
5條友以為自己係判官？
嗰5條垃圾咪 一樣唔係善男信女 唔見得好過人地幾多有咩資格嘈呀

成個日清咁喎

乜你啲道歉十句有九句都係屌返人轉頭, 完全冇內疚嘅意思仲晦晦氣氣

睇嚟你5個都係俾個學校班老姑婆老師洗撚晒腦

你又係嗰5個靚女嘅男朋友? 過嚟幫你GF護航?

Child登私怨撚搞埋人屋企人
質素

樓主係咪已經認左你係五條女其中一位？

病左？但係成班女係房飲酒唔理阿妹wo
有幾病呀屌你

想問樓主個張咩圖 入遲左黎

Gay porn video...

cls

唔係gay圖咩?
btw 講還講

追左咁撚耐終於追完po，一路睇一路嬲

喂，啊妹點閪都好，你地咁撚樣放人係韓國自生自滅？屌你咩，佢係人嚟㗎，你地係咪追泡菜狗追到個腦傻撚左？佢一個受害者幾咁無助先上嚟連登取暖，我屌你老母重要放埋人地個樣上嚟，然後叫我地唔好搞鳩你5條死豬閪？？

我同你講，呢單嘢唔會咁易沉底，唔好以為唔撚出聲就會無事，你地5條撚樣以後行出街都會畀人認得你地個豬閪樣幾咁醜陋

你仆街死啦睇到都嬲 你無撚讀過書？欺凌人仲可以講到自己無錯

認真 中學同學可以一齊去得旅行嘅應該都真係幾熟
學校日見夜見咩性格大家點會唔知
個呀妹就算係mean嘴 成班fd都無可能會唔知
點會只因為佢mean左兩句就掉低佢一個係韓國
根本果5個豬西就唔抵得人地靚過佢地啦 屌
中學雞玩bully

認真 如果治安差d 一個意外
可能個呀妹就比人捉左留係韓國做雞/比人姦左/禁錮
最大問題係果5條豬西無同理心
呀妹打電話比佢地都唔聽
根本特登賣甩佢

睇到好嬲想個妹或知情人提供多d 資料，例如邊間學校、全名等

要準備文宣等佢地知錯

tg:

黃衫個樣係想點

唔好懶設身處地為人著想mode去掩蓋呢欺凌行為，唔面對錯誤，相信呢五個女仔以後都唔會做到fd，因為大家聚埋一齊就只有集體蝦人嘅回憶。呢世人唔會開心㗎啦。

個5條女衰在本身唔鐘意人又要水鳩人去grad trip

本身睇最開頭個po都仲覺得呀妹“家姐” po d對話圖冇頭冇尾應該有野隱瞞
但睇埋你呢個post 真係好明顯係你地八婆
你真係豬隊友黎 明明係本人仲要扮有男友

總結下你嘅邏輯：係呀我地係殺咗人呀但果個人都係一個賤人，抵死㗎佢！所以我地都係替天行道所以罪不致死⋯⋯

其實做錯事打就企定啦，而家擺明無反省，仲係典型受害者心態，錯一定係對方嘅錯，我做錯都是因為你有錯⋯⋯呢d心態盞害死自己。

永遠欺凌者會合理化佢地既欺凌行為(e. g.人地性格有問題). 性格有問題個假設本身就應該要證明，但佢地已經直接skip左，同中共捉你坐洗頭艇一樣，佢話你係就係，話你閪就閪。

而且就算即使係真，人地性格閪同欺凌者欺凌人中間係冇必然既關係。個邏輯等同「因為人地蠢/弱智，所以唔呃佢錢呃邊個？」呢類騙子式歪理，係冇分別

樓主，你拆唔掂喎，搵朋友接力喇，你有四個朋友可以揀。

欺凌者唔見棺材唔流眼淚。d老屎忽閪上司就係職場欺凌者。點解佢地可以咁打横黎？因為冇出過大事，每次都過到骨，更堅定佢地心中「只有我恰人，我啱曬」既信念

我諗五個入面應該都係其中一兩個帶頭bully
其他都係被逼take side架姐

我估Elaine係帶頭個位

屌講咁耐就係因為佢閪所以就可以掉低人地一個女仔係韓國又唔俾返啲錢人？ 仲要唔覺得掉低人有錯 係到話佢唔主動搵返你地 俾人咁撚樣對待仲要主動搵返你地

人地問左咩事 你D閪人就叫人估下
估撚到就一早傾好計啦 戇鳩鳩咁 仲話人地唔撚問
醒未呀傻閪
仲有 你D閪人咁撚小氣 講兩句咩溝唔到韓仔就杯鳩人
屌人地都係講事實姐 自己小鳩氣又唔撚照下塊鏡

屌你老味仲係到撐
有證有據咪拎出黎大家睇下囉
而家我話我老豆係李嘉誠都得架啦
戇鳩

有阿妹圖未？
呢d閪人真係要po出黎警惕下
免得過識到佢有咩事又俾人放上連登

有冇懶人包
完全唔知做乜9

係主謀同幫兇嘅分別

其實有錯咪認
又要扮道歉
字裏行間攻擊返人
明明件事可以唔洗搞到呢個地步

你地幾個女仔唔可以有咩都拎出黎講咩？ 有咩不滿咪夜晚番到酒店再話佢知囉
有必要做到咁賤

病乜鳩 你條女同另外嗰幾隻怪獸喺隔離房隊酒

女人既友誼

你地最錯係同個八婆去旅行
五個人開開心心玩咪幾好

拋低人係唔岩 甚至係危險
不過佢份人唔衰格你地又點會咁絕呢

生女嚟講老豆老母一定要係靚仔靚女

收撚皮啦樓主 表面扮哂對dum低人地有歉意
實際上？ 人地話有危險你就講多句
佢有搵韓國朋友 所以佢唔係一個人

其實呀妹串嘅咪唔好同佢一齊去囉
係要去到韓國先杯人
道理上5個妹妹仔就唔岩啦
反醒下先

而家d學生妹咁撚樣衰既 屌

無人想知啊 靚女放上黎就話姐
六條柒頭私怨就收番埋啦

果5條嘅其中一條女嘅男友都好意思笑阿妹係豬閪
你都食得好偏下 有理由懷疑果5條女都係冇男朋友
你係其中一條女出理純粹想post翻樓主個樣
又避開唔講件事來龍去脈

最尾個句好撚壓押呀
好型呀 返大陸耕田啦

呀妹圖呢

講咁閪耐話人唱你班女窮L
圖呢？證據呢DLLM

女校d人 特別on9

而家d 00後做仆街野都當自己有理
真係與支那同化
一早已經唔鍾意點解仲要一齊旅行？
唔係陰毒到一開始就諗住去到韓國就排擠人呀？

豬西扮有男朋友真係好柒

樓主食開屎？
專登開個post同人講自己鐘意埋啲豬西

巴打追晒成個post就會知佢百分之百係個五條豬西是但一個
豬到要ff自己有男朋友咁可憐

我以為真係有人鐘意周華健鐘意獵奇

樓主一定係5個人其中一個，咁撚柒既女邊有男朋友。一定係樓主作完自己係其中一個人既男朋友唔想俾人質疑，所以先屈人地作自己有家姐，想混淆視聽

總括成件事個時序係:
1. Vivian 主動搵啊妹一齊為左夾雙數人頭
2. 去到旅行啊妹講野閪激嬲所有人
3. 五個"朋友"中途搵機會留低啊妹
4. 跟住開始全程5個人圍威喂
5. 啊妹好無助咁問返Elaine 咩事，Elaine好閪咁回覆
6. 返到香港:
啊妹POST 上IG公審 同埋block晒果5位"朋友"IG
個"best friend"叫啊妹做人成熟啲 唔好公審人同block人IG
7.啊妹扮家姐開POST講野一舊舊
又開左其中一個人個IG名
8.一名自稱5位"朋友"之一嘅男朋友開POST全程人身攻擊
成功幫啊妹助攻

瞓個覺變咗咁多

其實睇番呀妹講個兩句野可能係有啲串
但如果朋友間咁講我又覺得好閒(前提係你地真係朋友)
正如你同埋兄弟一齊玩,都會衰口啲講笑話:你唔係以為自己溝到架妹/鬼妹呀?食屎喇你....etc
不過可能女人玻璃心啲喇我唔敢一概而論
但成件事上面班八婆真係抵撚死

男仔就算係去到行程一半幾唔妥
唔岩行程既未開聲各自玩
聲都唔聲就走左去真係好仆街

女人唔係咁諗
唔可以用正常男人思維去思考

你都話冇人知真相啦…
明知佢本身性格唔好 但係又覺得同佢去grad trip冇問題
去grad trip真係要同一班好夾好friend嘅去先得 去grad trip大家又唔夾又唔friend 邊到玩得開心？
但偏偏而家就係成班女仔自願同一個唔friend嘅人去旅行 然後自己又頂唔順
喂 大佬啊 頂唔順都唔係用排佢嘅方法解決架 同佢講一聲分開行 佢都知咩事啦
就我地局外人所知嘅嘢嚟講 如果樓主你講真嘅 嗰阿妹性格差又chur佢地係佢錯 但係佢地嘅處理方法絕對係更錯 如果嗰阿妹唔好彩搵唔到嗰friend 然後自己行出咗事 佢地點都走唔甩 點賠嗰女比人...

呢單野真係笑到仆街
小朋友齊打交

追得韓星既女都唔可以用正常思維去諗

因為要夾雙數人頭而搵一個唔熟既人去旅行 係要有幾on9先會諗到

咁你地就可以老鳯等佢自己一個？
屌你老母 醒未呀 見到你地咁撚想諗野
真係把撚火 大陸仆街仔
你語氣根本都無諗過5條女係錯 你但咩撚係
唔好用咩合理化 用咩make the choice 去掩飾啦
錯咪錯 打咁撚多野 解釋有咩撚用

點解00後弱智會有連登ac
唔掛之得連登質素咁低啦

6 個都奇型怪狀

00後笑人兒登仔
又笑尻呀妹豬西
自己乜野新鮮蘿蔔皮
有時間可以照下鏡

個post up緊咩，遲左睇唔到

小朋友齊打交

睇到嬲
唔理你係五個女人其中一個定知情人
收皮啦你 賤人
依家係講緊你地係異地掉低18歲阿妹呀
人地點做錯都好 你咁做同謀殺有咩分別呀
你地班人個腦無生到出黎呀？
佢最後無事係好彩 有事係你地責任呀仆街

不過算撚數啦 你腦都無
屌你都唔撚化 成18歲人輕重都唔識分
一味係到推卸責任 出街睇路呀

有冇懶人包 想知發生左咩事

屌你老尾，改個名又出post，第幾日上網？

Ho fun

自己做錯野 就話自己錯在太善良唔識拒絕人
屌你老母有冇咁厚面皮
本身覺得風向都5050 依家覺得你地五條女死臭西
你地啲相流晒出街 睇下大專大學邊個仲敢同你地做朋友

相由心生真係冇錯 豬西真係豬西

頭先睇返樓主之前個post
樓主係五條女其中一個bf?
咁樓主都真係食得好偏，食完豬西周圍同人講真係第一次見

都唔係佢爆人ig係啲巴打走去搵
搵到一張相齊哂人㗎
有冇追post㗎

瞓醒再推過 死性不改仲串柒柒咁 對住你啲無悔意嘅人完全唔需要比面

其實係咪真係需要放上網解決呢
兩邊都on99

lm

想好似被人欺凌個個女仔咁有人幫佢出頭
點知件事根本係小朋友齊打交

膠都廢事俾

唔講食用 樣點睇都似係berenice第一啦

樓妹第二 其他冇所謂

清你張圖好似係舊版，之後有更正版

扮乜尻呀
鐘意自己一個？ 吹大啲 佢鐘意比你地排好無？
呀五隻怪獸
你地比人起底唔係無辜架
叫呀妹反醒前你地都自己諗下啦

無人知無人知 咁你都唔知啦
咁你乜柒都唔知就躝開啦垃圾
一係你就認你係怪獸 一係你就潛啦柒頭
仲咁多嗲

唔想人搞尻6個女仔
呀妹比人搞你有無出聲呀？

姐係唔燒到你 你都以為自己岩架喎
抵死

Berenice好唔掂喎，樓妹第一

HELEN好樣衰

一定係食老母先

？讀屎片

呢啲說話真係大陸仔先講得出

屌，唔好再將欺凌呢件事同受害人嘅品格行為混為一談，混淆視聽。根本咩人將你地嘅欺凌行為公諸於世唔係重點，而係你地嘅欺凌行為本身不能被接受。更甚嘅係你地公開針對人地品格以作反擊，話人平時好閪，但受害人平時嘅待人處事態度係另一回事，完全唔會合理化欺凌一事。

'friend' 到去旅行應該都唔算淺交。係fd嘅會想佢好，覺得對方有野做錯或唔好梗係直接同佢講架啦。唔講都算，但點解要基於呢個缺點要收埋自己睇法，最離譜係用呢個作為欺凌動機？

人地後尾搵到伴都唔關呢件事啦，傷害已經造成。唔通你被人強姦完但後來又到施暴者一齊就等於件事造成嘅傷害已消失？

如果你地對欺凌一事全無悔意，我希望同樣事情發生係你地到，而施暴者係最親密嘅人。

佢五條友要為欺凌呢件事負責。最直接做法就係如果有大學收佢地就將呢件事話俾間大學聽，等大學單方面取消入學注冊。呢啲無悔意嘅人渣一定要靠社會壓力改變佢地嘅行為，防止同類事件發生

我覺得仲可以email 比佢地間中學講下呢件事
堂堂名校 教出啲欺凌人既學生
就算阿妹幾西都好
欺凌就係欺凌
無野可以否定果5位豬西欺凌阿妹呢件事

唔知佢算唔算名校啦
但點都係間band1 中學
竟然教出啲咁既敗類

點解仲係度

有無懶人包？

真心講男人老狗咁樣好肉酸

幾時有男友

乜而家啲中學雞咁撚on9 香港以後玩撚完

Vivian係最撚樣衰 唔好同佢爭
真係好怪獸
個呀媽竟然陪班𡃁妹玩欺凌 個女應該連最基本嘅家教都無
所以連個樣都咁嚴峻 佢去定韓國探路搵整容啱㗎啦
受害者都係慘幾個月 佢唔整嘅話真係慘一世

。。lm

?

推到上報

咩圖黎 有無人知講緊咩 第一張圖睇唔到

兩個男人屌屎忽

正所謂相由心生 樣已經唔係好 個心都咁撚黑心

依家啲00後真係
個撚個都冇腦
開po又要扮呢個扮嗰個 但係又要俾人捉到嗰下柒到呢
仲要死雞撐飯蓋
真係抵撚死

佢開第一個post已經po左阿妹個樣出嚟啦 仲爆人ig ac名 你就真係唔追po啦

所以樓主搏咩？搏俾人ban ac可以快啲深潛唔使俾人屌？

之前個po仲話咩‘阻止兒登仔炒車’
點知係個毛都未出齊嘅00後

寫咁長一個point都無
語氣好似啲八婆gossip咁
如果樓主真係男仔就自求多福啦

躝返去baby condom 啦傻鳩00後
冇人想理你呢班廢物

根本就係黑心賤格,仲話阿妹唔搵返你地,ig果度都講到咁,將心比己你會唔會走去另一間乞求果5個人憐憫你呀

唔知佢地學校畢業典禮搞咗未，如果唔係我想打去投訴，睇下佢地咁樣去欺凌人有無得攞證書

推到佢地去ocamp

笑撚咗連仔淨係幫你DEL咗張圖
連佢都睇唔過眼

屌，即係比人欺凌之後仲要虛心咁問欺凌者點解欺凌我呀？
係咪我做得唔夠好所以先欺凌我？

錢係人地亞妹既，班欺凌者拎左亞妹錢做公數。
掉低左亞妹係房自己去左玩，仲要叫亞妹自己主動去隔離房拎返？
人地亞妹已經被你掉低完，旅費既一部分比欺凌者拎左。仲要面都唔要去求你地比返錢佢？

我究竟睇左d咩？你覺得合唔合邏輯先？

而家你係拎左人錢做公數，掉低左人主動比返亞妹係唔合情合理先？仲要返到黎香港要人主動追，更要還比人係韓環。
點講都唔通啦。

若要人不知 除非己莫為嘛。

5 件豬西

豬閪先應該俾人bully

垃圾廢柴樓主
恰鳩完人想扮無野？
用埋曬啲大陸柒字
人地個樣好定唔好都唔應該比你地杯葛
其碼人地個心好 當正大家朋友先
你老味又當人臭四 樣又衰 格又賤

唔明，經理四人眾等事件降溫？？
佢地玩返事主同連登仔電話轉頭
仲串柒柒話報警先至火上加油

叫人唔好搞6個女仔
一開頭又出呀妹相又屌呀妹閪
又頭到尾只係見到你幫住嗰5條臭閪（可能樓豬係其中一個）去合理化佢地嘅行為
講野又九唔撚搭八，一時一樣
係度扮撚曬局外人扮撚曬公正叫人咪理，等佢地自己解決

between快啲起曬果5條臭閪底 推撚到全世界都知